【集氣】下架Vans鞋原設計師在嗎？

Vans打壓
唔緊要！
你照比個Design 圖出黎，我地幫你搵鞋廠！

全香港 一人一對！

推1

2

p牌仔推

打壓左？

係

發過豬頭

推！一人一對！

可以一口氣Design 一整套服裝

10對

我要買！一齊推！

推

推！一對著 一對收藏

真係好撚好笑
蒙面法都立埋 依家打緊仗
銅鑼灣依家個阿伯渣支拐仗都行出黎
屌你老母 連登仔仲係到掛住上網搞果隻撚屌濕鳩鞋

Pish

唔怪得之係website已經搵唔到

各有各做
和理非有嘅係人

推！原創者出嘅話帶曬身邊啲人去撐場